[網友分享] 試過一次俾男人按摩之後，就無再幫襯過女技師

我沒有接觸過圈內按摩，幾緊張但又很想試試，
爬了很多文之後預約了某間著名spa的一位師傅，
按摩店是樓上鋪，
上樓之後按了門鈴進去，環境普通有點暗，
收费是 HKD 1000 按90分鐘，特別服務加500，
接待員是一個年青人，他指示我進入房間和先去洗澡，
洗完之後我只穿著內褲(有用毛巾包住下身)。

很快師傅就來了，他也先去洗澡，
出來時只穿一條運動短褲，
身高約180, 身材是有做gym肌肉型，有六舊腹肌，
第一次這麼近跟沒穿衣服的男人有點緊張
他坐在床邊叫我過去，他把手跟我十指緊扣，
問我是不是第一次來，我說是，他說我很可愛，
他又問我我是不是處男，我說是，
他突然微笑一下，
叫我不要緊張，站起來後要我面對面抱著他
他就開始按我的背
因為太緊張又沒碰過男人的身體
我就默默的硬了...被他發現後他說年青人還真容易硬，偷摸了我下面幾下
按了按後他跟我說要開始正式按摩
然後默默的把我的內褲脫掉，
我的JJ瞬間彈出來
他就再摸幾下後說叫我躺床上開始按。
他按得很用力，從肩膀和背部開始，
有點痛但是崩緊既肌肉可以得到放鬆，
呢樣是男按摩師比女技師好既原因，夠力按
背跟腰都有按到我酸痛的點
不過有時師傅力度會較大，接受不到可以叫出來
我還用手捉著他的大腿，叫他小力點
後來按得耐了，一次後按第二次，
適應了就會覺得很舒服。

後來按一按他開始用下體靠近我的手，
問我想不想捉住，我就隔著他內褲開始摸，
第一次摸到別人的下面，好粗好長...
之後他叫我翻正面，開始繼續按
(他真得很認真按，絕無欺場)
他就摸我下面好幾下轉移注意力，
不久後他把內褲脫了，整個人爬上床來按，
我的屁股也被按得很舒服，
手有伸進去一兩下，我跟他說我沒洗乾淨屁股
叫他不要進入! 聊天的過程中他有說不做10的
但有跟人私下約過
然後聊一聊我問他什麼時候會上油，
他說時間還沒到，
又會一直問我想被哪類型的男人屌
按的過程中我下面一直很硬，又被他發現
他笑說可以硬這麼久，
應該是容易屌到射體質，又按一段時間後
他下床走到我臉旁邊問我想不想含他的JJ
因為等陣上油就不能吃了
我說我沒吃過吃一口就好，
結果一咬不小心牙齒弄痛他，
他就說不能用牙齒，後來試了幾口想說算了
他就叫我幫他深喉嚨一下，我就一口含到底
真是好粗我的嘴很酸，然後他就問我想不想被含J
我就說你可以試試，他就開始含我J順便舔我lin，
但是我好像沒什麼感覺。

後來他幫我含一下後，就說要上油了
叫我翻身背對他屁股朝上，塗油的感覺好特別
他塗完我也幫自己塗了幾下，
然後整個人爬上來開始從背後抱著我磨我屁股，
真是好舒服，我屌一直很硬，
他的屌從背後頂我身體感覺到熱熱的
好喜歡這種感覺，然後屌開始頂我的屁股
我叫他不要進入，他把臉靠到我耳旁開始呻吟，
喘氣，手跟我十指緊扣，然後偶爾吹氣，
之後他開始錫我臉，
之後他叫我轉正面，幫我正面上油，
爬上床後開始幫我打飛機，
我問他說他這樣一天師傅都要射幾次，
他說都不射除非很喜歡那個客人
我問說那你可以為我射，
他說好。
之後開始正面用身體磨我，他一直錫我的臉
想錫我的嘴但我不讓他錫，我跟他的屌一起摩擦
他就身體邊磨蹭，有時屌會頂到我洞口，
一邊捉住我的JJ開始打，之後換我捉住他的，好刺激。
沒想到後來我竟然快射出來來不急跟他講，
我說啊..不行了..就射了。
他發現後就說他都還沒射我就射了，沒關係繼續按
我有潔癖跟他說想去洗一下身把精液沖掉，
他就拉我一起去洗一分鐘
之後回來按，結果我下面又開始硬..
他笑我剛才射完又硬了ha，
要讓我射第二次，我說不要，
結果他開始假裝插我，
我躺在床上他坐著把我腿打開放到他肩膀上，
JJ頂著我的洞，又開始幫我打，
我跟他說這樣不行等等又會射
結果沒過多久我又射了...還噴更遠噴到地上
他把我射在我身上的吃掉了，我跟他說那樣很污糟!
他說想吃吃處男的，然後之後換我幫他打，
那時我有點聖人模式了有點無feel，
打一打之後換他自己打，
叫我臉過去他想射在我臉上，我說不讓你顏射
後來他射自己身上，之後我們就一起去洗澡
發現已經超過1.5hr時間，
最後俾多300 tips就走了~
雖然消費唔平，但總算體驗了一個美好的夜晚(笑)

有圖正評以示鼓勵

想試返次

Gay test fail

Btw 费(費)你老母

天佑巴打永遠唔會令我失望

圖唔錯

gay test failed

全港最大基壇，實至名歸

影片示範

睇到硬咗

係咪真係咁高汁先

真咪咁靚仔
想試

申利：處男

碌左幾下想屌樓豬老母
終於有圖 收番

扯左

我都係處
不如同你一齊破

睇到硬左

lihkg - 全港最大規模的同性戀論壇

3p ok?

個師傅咁正，點忍到呀

痴撚線

我係唔係入錯咗成人台

唔知幾時開始，Gay post 已經多過正常post

址左

竟然睇哂

费你老母

講到咁好想試下

睇曬

正

有冇地址?

有女朋友都睇到硬哂

GAY

真
非gay

gay

出現了。真的出現了

原本入黎想睇女技師

睇到硬晒